有冇人覺得唔打疫苗然後中武肺死咗係抵撚死?

同理
打毒針然後死咗都係抵撚死
不服來辯

確診/疑似
11,619
出院
11,246
住院
127
死亡
209

資料來源：

你打埋我個份 ，多謝

人口密度世界最高既地區 香港
玩左年鳩幾

從來無封過關 先感染到萬零人
中咪中 驚閪